核彈都唔割，無分主場，用水用火 前線決定，小心三毛分化帶風向

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

毀滅地球都唔割